Esta API es un serviocio que se utiliza para las recargas telefonicas de
diferentes compañias por medio de una aplicación movil que tendra las cuentas
bancarias de los usuarios, los cuales podran seleccionar la cuenta de la cual
desean realizar el cargo a la compañia telefonica.

Esta API esta desarrollada por:

Duarte Limon, José Luis.
Esquivel Mundo, Mario Andres.
Pérez López, Roberto.
Rodriguez Gama, Ulises Alejandro.
Mata Vega, Osvaldo.
